# Guia para  Flutter

## Ejercicio 1
> Consiste en hacer una app que calcule de °C a Kelvin y viceversa.
## Ejercicio 2
> App en la que se ingresan opciones que luego se elegiran al azar
## Ejercicio 3
> Aun no planeado
